（人血饅頭）孫培茵借錢唔還！！！

孫培茵(Alson Sun)呢個女人係皇X車行Crxwn Motors做CS，呃手足錢，利用手足嘅同情心，借錢唔還不特只，大話冚大話，一直拖無還!!!
最近上網search 發現原來呢個女人有前科，14、15年已經開始呃人錢!!! 有無其他人同樣被佢呃？

宜家有佢張借據同埋HKID copy， 除左報狗，仲有咩方法可以逼佢還錢?

P.S 報狗都無用

Push